咪撚屌612住！

緊係睇埋呢獲先決定大唔大大力屌鳩佢地

強烈要求612批錢俾中槍義士全家逃亡
如果中槍義士無死，港共肯定出刀手甚至槍搞佢同佢屋企人。
希望當佢情況有好轉就即刻秘密送去外國，
將來送上聯合國做核彈。
612要安排到佢地平安去到之餘仲要佢地食得好住得好！
咁都唔肯612就係人血饅頭！

自推

推

依家走 死咗都通知唔到屋企人喎

Push

佢全家一齊走

推上熱門

直接拉咗啦

秘密送佢走
外國勢力